大家想同港共攬炒定係同港共死過？

國歌法黎緊就2讀(source:01)，我係政府就襯限聚令未過立埋23條。大家想用咩心態迎接佢地？

正皮
和理sing+黃圈+國際文宣
攬炒商場+打擊大財團+俾彈藥美國
一過唔覺意條條例過埋仲可以令外資撤走（好似係

負皮 (送頭
遊行+罷工+圍立會
展示民意+癱瘓社會+開唔到會二讀唔到

唔好問我點解唔可以和勇不分，你地自己睇熱門+時事台
大部分post講緊依家唔適合勇武，叫人翻屋企。所以咁樣吹風之前下真勇武會好危險，真係唔夠人，真係唔夠打。

如果大家有正負皮以外嘅選項，不仿提出

推

大家想有要民主自由定一國一制？

食到好飽啦

大家想點？

想還想
做唔做到一回事
原本應該係社會上流人士需要驚既野
依家殺到埋殺又冇乜人驚咁

想知連登仔主流登意

連登唔係主流

調番轉諗 民主自由愈黎愈比人打壓 我地技窮
做咩都係吊命 咁不如加速一國一制
可能有意想不到效果

想知大部分連登仔嘅主流意見，投左未？

投左正評

收到

大家想點呢

今日511啦

我都覺得快d仆街死仲好
成個社會最弱小既力都為左香港發聲
但係一d係香港擁有大部份資源既人係冇聲出

我個人見解 就算黃圈收哂皮
港共最後都唔會加速一國一制 因為佢地真係要做生意

大家成日話無逼切性 國歌法殺到黎，大家打算點？

連登仔不願面對？

聯俄容共咪得
有冇讀過中史

其實我都覺得係，大家成日話真攬炒。國歌法咪真攬炒囉，搞咁多野做咩姐？

願聞其詳

一國一制不嬲代表攬炒
如果唔係點會叫美帝取消特別關稅區

連登之前既民意係有食藍店既自由
照考公務員一邊賺錢一邊反共

國民政府孫中山都係咁

有機會同共產黨死過
就唔會有攬炒呢個諗法出現啦

咁點解我地唔係支持國歌法？要同欲拒還迎玩sm？

一邊做白驚一邊打手足

真話post推頂唔起

其實我投左正評
就我個人而言
要最緊要係打國際線
而加係夠子彈比國際線玩的
只係差在美帝會唔會真係出手姐
但我做唔出真係支持國歌法咁on9的野
我地要做到反抗但實際係港共愈搞愈差
其實而加已經有呢個傾向

咁依家係想23條過定唔過？

早排武肺，連登仔大大聲話唔想攬炒因為唔想死住

但係經濟攬炒就ok
因為炒到中共，對自己影響有限

如果你講對共產黨黎講就過唔過都一樣會更差
對香港人黎講過唔過都唔會變好

又無民主自由經濟又差嘅香港，諗起都扯扯地

當形勢差到人人都無工返
唔知會點呢

我個人其實想真爆發 口罩都唔係咁想戴

佢地自己都無獨立思考。。

邊撚到有人出去丫 俾人話燒地下無意義啊

暫時正皮多過負皮一半

612留係屋企？

我想知大家點睇